各位懶蟲起身影相啦

今日個天好靚

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

你每日花幾多時間上fb, 上連登同影相？係咪唔使做？ Thanks

肯比證據未陷家鏟
我係出名5 毛？？ 我比你屌到無地自容？？
有精神死返去醫啦，係度影響世人，社會垃圾

自己生勾白造咁撚叻，學人批判廢老垃圾？你睇撚下你自己個人格先啦，證據啊仆街，cap圖呢？？有病去覆診啦